白色恐怖? 黑社會? 我吥

驚閪咩

話你班契弟知
你愈出力打壓
香港人愈團結 愈出力反抗
愈有能力既人 會愈自覺去保護弱小既人

香港人 訓醒左啦